英國都有14單肺炎 / Pompeo宣佈 制裁新一批同伊朗做生意既公司 包括香港公司

Pompeo

快手停武漢機啦屌

如果倫敦班撚樣中曬肺炎
愛爾籣人 蘇格蘭人 香港人會發出賀電

用華為用得咁開心，有啲嘢要共享

用華為5G速度擴散